好似中電咁優質既股票， 合埋眼買落去都贏

合埋眼碌落去

開個月線圖睇下啦

呢隻嘢冇可能大跌

我睇唔透

btw, 唔係我負皮你

大師